跪求傷者情況

你班善忘既撚屌香港人

想關心比較舊小小既嚴重傷者

1. 將軍澳行人隧道被斬女士
2. 觀塘戰役被射眼的男士

推